現場旺角手足注意

我知道示威者係旺角集結整緊路障
唔係想阻止手足做咩
真心提醒一樣野
盡量唔好搞到去果欄附近

以我所知之前試過有示威者
係果欄嘗試整路障
但俾果欄幾百個咕哩圍打到走左
其實果欄係九龍區同元朗一樣
三不管地帶
雖然幾乎一面倒支持政府
但成行都利字當頭
只要你唔好阻到佢做生意
果欄嘅人係完全唔會理你地出面做咩
但如果你阻到果欄做生意
佢地會比元朗嘅個班更加恐怖
每日瘋狂搬貨 個個都極高戰鬥力
真心唔想有手足再受傷

希望可以傳達出去

Forward from Fresh_and_shoulder Fb（生果店老闆）

【置頂】828 metoo集會

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

828 metoo集會公海

追究黑警性暴力

push

旺角真係獲獲都大穫

光復香港，時代革命

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

推

你睇小我地？
照樣打柒佢地 黎一個打一個

請問旺角邊度？

唔好浪費體力引戰

油麻地果欄

果欄隔咁撚遠

日期: 2019．9．1
時間: 13:00

[9．1機場] 文宣集合

[9．1機場] 官逼民反，民不得不反

#推到有英文文宣#
#黑警還眼 #612 #721 #811 #823

去左旺角？

打荃灣係因為手足受傷
果欄嗰班冇影響到我地
我哋唔會影響人地

其實好近... 就係信和嗰邊

on9blocked

Block囉dllm

但搞咁多次旺角
冇一次成功過咩
班人有咁惡？

堆人唔會理你但你阻住做生意，佢必定會搞你